大家玩美女 點轉港女 去美女

有咩地方 匯率好D

IB

CS

匯率IB 屌打

牛牛

同問，有現貨美女，點樣可以入落sofi?

入落支銀/滙豐再轉過去

IB for sure

入落sofi咁勇睇黎你都鐘意佢既熔

美女現鈔，除左排隊可以點入錢？

無
外幣得櫃台入錢